大家點睇牛丸？丸丸？

有冇？

一齊磨過豆腐...
有人想知再講......

想比佢零肉me😂

教波幾好
帶東方奪冠

屌你老母個丸